[集思廣益]如果沙中線真係沉左，黨鐵會有咩後果？

有冇手足話到比我知
如果沙中線啲地盤日日水浸
最後真係沉左
黨鐵會有咩後果？

政府第一時間好開心，班擋箭牌有用啦
推出去受罪
建制撚第一時間抽水
黨鐵內部不停互相推卸

點解沙中線大圍站起得咁靚大家仲未去參觀下

有冇諗過黨鐵完全跪低
就係因為沙中綫偷工減料單嘢想投誠
真係冧起上嚟 睇下到時邊個保邊個

以前死左人都可能冇乜事
係立會屌一排d人食下花生 好似鉛水咁

宜家即刻吹雞200萬人圍佢總部/車廠
火魔法侍候

琴晚見到黃大仙站硬食淡水街喉
如果沙中線係硬食咸水街喉會點？